點拆解納爾遜式鎖?

尋晚同人打交打輸

牙朗？

雞姦返佢

同牙朗做愛？

認真

畀牙朗鎖住姦左?

有無叫唔好呀?

凌空飛起45度

唔係猴子偷桃咩?

奪命較剪腳

舉起2隻手指 45度角 向上插

除褲啦

係咁挖 挖哂啲空氣出黎

打電話問功夫啦

你咁肥好難解

王騎將軍反朗不遺餘力
我都估到有一日會有激進朗迷小學雞襲擊將軍
係估唔到咁快

比牙朗雞姦？

打電話問功夫?

俾朗迷襲擊？

好似好大個

向下彎腰 + 兜你左腳去對方右腳後 + 捉起對方雙腳，成個升起佢掟
利申：睇片

開槍啦

直腸mola

膊頭有花既全部入晒黎